一訓著隻手就搞暗瘡 點算

流曬血又成

綁住對手